# Υλοποίηση συμφωνίας
Σε αυτό το αρχείο θα αναλύσουμε τις πιθανές συμφωνίες.
## Αρμοδιότητες
Για την υλοποίηση του project πρέπει να καλυφθούν οι εξής αρμοδιότητες:
1. App Concept
2. UI/UX Design
3. Frontend development
4. Api design
5. Backend development

# Συμφωνία αρμοδιοτήτων (Α)
Μιας που είμαστε 2 άτομα μπορούμε να τα χωρίσουμε στα 2. Δηλαδή ο ένας να πάρει τις μισές, ο άλλος της άλλες μισές.
### Pros
Με αυτόν τον τρόπο έχουμε τα εξής οφέλη:
1. Θα λιγοστέψουμε τις πιθανές συγκρούσεις για την επιλογή τεχνολογίας, αρχιτεκτονικής, μεθόδου, codign style, κλπ.
2. Σε περίπτωση που κάποιος αποχωρήσει εκμεταλλευόμαστε τον default νόμο όσο αφορά τα πνευματικά δικαιώματα του κώδικα, δηλαδή ότι έχεις γράψει σου ανήκει. Σε αντίθετη περίπτωση θα έπρεπε να αφαιρέσουμε κάθε γραμμή που έχει γράψει κάποιος άλλος (που είναι χρονοβόρο σε σημείο να μην αξίζει εν τέλει τον κόπο).
3. Αν βάλουμε άλλο άτομο στην ομάδα με την ιδιότητα συνιδιοκτησίας, το οποίο θα βοηθήσει έναν απ τους δύο μας, θα ξέρουμε ποιανού το ποσοστό να παραχωρήσουμε.
> συμπλήρωσε εδώ
### Cons
> συμπλήρωσε εδώ

# Συμφωνία αρμοδιοτήτων (B)
Κάνουμε όλοι απ όλα.
### Pros
1. Εφόσον κάποιος αποχωρήσει, μιας που όλα τα μέλη έχουν ασχοληθεί με όλα, έχουν εξικιωθεί τουλάχιστον επιφανιακά στο workflow και μπορούν να συνεχίσουν την δουλειά.
> συμπλήρωσε εδώ
### Cons
 1. Σε περίπτωση που φύγει κάποιος από default ακόμη και έναν χαρακτήρα να έγραψε, οι υπόλοιποι δεν μπορούμε να χρησιμοποιήσουμε τον κώδικα χωρίς την άδειά του.
> συμπλήρωσε εδώ

	asdfasd
	adad
	asdasdsa

